想組個團買hardgraft

我同朋友都分別睇岩左野
但個運費送去香港要30鎊
想組個團share一下運費
如果有人有野岩可以pm tg whatsapp比我再傾

Tg: Shionazaz

用緊佢既銀包

你覺得o唔ok

都唔錯呀，啲色幾靚，襟唔襟用就唔知，我用左一年咋

係幾靚 買黎送禮
要唔要買多個 夾shipping